「真人真事」未婚妻係護士 有冇人可以幫到我

各位巴絲..阻你地一陣..因我呢一刻好無助..我只係想搵解決方法

我同未婚妻仲有2個幾星期就結婚..
佢做果間醫院幫佢抽左籤 要落A&E幫手
都算
唔算係排得前 都有機會捱到去放婚假都未洗落
咁我叫佢返工盡量小心D
Assume 所有人都帶菌
所有地方都係dirty zone

今日佢返工 本來著住ppe做野
有個撚屌高層話武漢肺炎傳染性唔係想像中咁高
叫佢地一個二個前線護士唔需要著保護衣/面罩
就咁戴個普通口罩就得
話佢地overreact 嚇親人

醫院咁高危都就咁戴個普通口罩就得
著多少少野保護自己都俾人鬧
我自己搭地鐵（係我賤但我認 我唔想早兩個鐘搭車返工）
都係就咁一個口罩 都驚驚地d毒由眼入

佢只係想保護我 我都好想保護佢
我唔知我應該點做先保得住我未來老婆
我唔想佢中招
我唔想佢冇左份工
我只係想佢安全咁打呢份工
我想企後面果D高層重視前線醫護人員意願同佢地條命

本人立誓 如散播fake news 即中肺炎

PS 李克強 你隔住個Mon 再著晒全副保護衣 咁去為前線醫護加加油 習大大返去有冇話你overreact?

搵藉口唔好結住

你未婚妻要死唔通唔俾佢死？最自私就係你班醫護，又要驚冇左份工又要人哋罷工罷埋佢嗰份 咁盡忠職守我係港共我都唔封關

醫護罷工係4/2呀dllm

ok咁2月4睇下已經死左幾多人

Sick leave住先啦

唔知以為有人拎槍指撚住佢叫佢醫班支那 今日大三罷有冇罷啊？又唔關自己事啊？